支那狗以後唔去臺灣國有成200 個正評，睇黎。。。

成個post 幾頁留言都係一面倒讚臺灣國民

但係有200 個正皮反臺(完全冇point)

應該係去都未去過臺灣國嘅支那狗 連做臺證都入紙的支那腥港人
放學唔做功課就打lol同屁孩LF2